點解deliveroo有班步兵會未送貨就㩒已送達 然後又打個電話黎話十分鐘後到

想問好耐
咁樣做對佢地有咩好處
我第一次唔知頭唔知路見到佢未送到就話已送達
即刻同個app回報返
佢即刻會有coupon賠返

早啲接下單

因為可以快D接下單 唔使等咁耐

做餐廳
袋外賣未拎都直頭顯示送左

其實每次我report餐廳漏食物/漏汁 每次deliveroo賠完coupon俾我之後
對步兵,餐廳會唔會有懲罰?
我試過幾次report都係因為好嚴重
有次個app顯示已送達我等咗半個鐘電話又無野食又無
有次食物黎到d檸檬茶倒到成個袋連盒飯都有
然後又成日漏沙律漏野飲

叫外賣都係預30-45分鐘送到

早d按完成，偷雞接多單，搵食辛苦

應該為咗接下張單

無品車手？

試過一次
但唔撚鐘意咁樣 無得track住佢去到邊

我都想知有冇懲罰
有d好乸西（唔知點解多數南亞 冇歧視）
倒瀉曬d野飲
太過份我就report
但我試過茶餐廳飯有隻木夾
但因為廢事間餐廳要賠（咁既時勢）
冇report到

冇
果啲係送既人既問題
都唔關早左禁已送達事

根本應該要雙方同意, 或者有個code scan做記認

木夾唔係餐廳問題咩？
禁既時勢而經無禁多人仲要禁拿西。一定report啦
你太好人了

包容下啦
屌你

等五分鐘就送到都無乜野
等成個鐘都未有但係又顯示已送達真係驚架大佬
點知送外賣個人係車禍定偷偷地自己食
依家啲餐廳又咁早收

5分鐘
叫得外賣預左幾個字啦
繁忙時間預佢一個鐘

利申：做過步兵，送完上手，行半個鐘去餐廳餐廳等半個鐘去個客度又半個鐘死唔死

閱讀理解f?
佢既意思係見到已送達後五分鐘都未送到上黎

不過淨係deliveroo自會咁，foodpanda好似無咁嘅情況出現

foodpanda 都會
星期六試過
個車手拉左十分鐘仲未送到黎就投訴比cs
咁岩cs 搵唔到個車手
就話一個鐘後送返個餐or refund 比我
我揀左送返個餐，個cs 就forward 左比香港foodpanda d人搞 （cs應該係馬拉個d？）
點知之後第一個車手係cs 搞完之後送左個餐黎
香港個邊CS 就打返比我了解詳情，我同佢講收到餐啦…
點知食完之後過左一個鐘
又一個車手送多個餐黎

抵食

有d友真係勁快按完成

做過deliveroo cs，每日都有大量車手步兵亂拉完成

班人好多無讀過書又無學歷，有部電話乜人都做得，毅進都唔洗讀，好難要求個個係好人，有好多都無乜質素

呢加deliveroo 如日中天
點都係FoodPanda UberEats錯